有冇人知呢個鬼妹model叫咩名?

呢張相真係影到佢好靚

真係問得好，如問

selena gomez

rachel cook 都唔識

應該係Justin Bieber
再唔係就Michael Jackson